Se agrego la logica del login
El usuario se puede loguear y ver en la pantalla principal sus datos
-----------------------------
se agrego el script sql para generar las tablas necesarias para el login
-----------------------------
definir previamente la base de datos DBGestorDeStock y 
llenarla con las tablas del script BSGestorDeStockV1.6.sql
-----------------------------
usuario administrador: Legajo: 1000 pass: 123
-----------------------------
Ahora se ocultan los menus segun el tipo de usuario que esta en el lblTipoDeUsuario
del form principal
Pueden probar cambiando Administrador por Repositor, Gerente de compras o Empleado de compras
Faltaria que el lbl se carge solo
-----------------------------
Hecho lo anterior.
Ahora trabajamos con 4 capas
-----------------------------
-Se elimino la clase empleado ahora la herencia es persona -> usuario
-Se cambio en DALusuario la consulta a la base de datos ya que tambien se elimino la entidad
empleado en la misma
-Se agrego la funcionalidad de limpiar los campos de texto "legajo" y "contraseña"
si la contraseña es incorrecta y el focus al campo "legajo"
-----------------------------
Base de datos completa
Modificaciones en la logica del login
Valida que la contraseña y el legajo tengan algo antes de mandarla a la consulta LOGIN
----------------------------
Agregue un script con SOLO los sotred procedures, asi no tenemos que restaurar las demas tablas
a menos que haya un cambio importante, en ese caso avisar antes
Agregue un archivo .gitignore que ignora el seguimiento de carpetas basura
----------------------------